如果有個男仔飲完酒同你表白之後

第二朝起身問返佢記唔記得尋晚講過啲咩，佢話唔記得晒
咁即係點

我正式宣布全世界男人都係狗公

怕失敗掛
唔得就冇朋友做

果一刻氹你落疊

唔瞓都瞓咗…佢唔會再記得㗎喇

證明嗰時真係飲大咗

佢冇屌點解唔屌我

咁表白嚟做咩

好撚sad

飲左酒壯膽咪爆，
醒咗就淆

靚唔靚仔？

我都想唔理但係日日都係咁諗住呢件事

好撚廢呀啲男人

飲醉之後講既野先係真
酒醒左，覺得尷尬緊係唔提啦

好撚靚仔好撚大隻超過連登標準

好正常既，
你想既咪俾多啲signal佢

咁你靚唔靚女？

樓主都好靚仔

可能都好靚仔呢

plz 睇千杯不醉

我都知佢可能會怕尷尬 所以咪我提先囉
咁點解連我主動開口提都要話唔記得

大家都靚仔，打和！

仆街 我爭在未喺佢面前捽碟喳
好多signal喇

例如呢

gaypo

比左d咩？
不過好多男仔好蠢

佢話過我靚囉但我覺得普通

係 我好靚仔好大隻 係仔都想屌我

係咪單獨飲先

刻意嘅身體接觸啦
同埋我有問過佢上唔上嚟我度玩貓

算啦，下次醒目啲，求其講句鍾意你就上得，唔好咁蠢喇下次

條仔好廢

你係鍾意人嘅咪表白囉 反正你都唔會炒

一大班人呀 不過佢同我講嗰陣就係單獨

佢就係冇上到我呀屌點解唔上呀佢

真仲好撚蠢

點解唔會炒佢話唔記得咗喎

再同佢飲多次酒，你上佢囉

約佢單獨飲酒會唔會太明顯

飲多次酒咪知 但樓豬個晚有冇俾答覆佢

咩嚟

飲醉咗講嘅嘢死都唔好當真

就係冇因為我都貓撚咗

唉仆街想拍下拖都咁難

佢唔係啱嘅人啫

中意咗佢5年 啱啱先叫有啲進展

唔會 支持樓主上佢